有冇人係Gmarket訂口罩但收唔到貨？

我初一訂，一心以為因為全世界都耐，要等，點知今日個訂單status話以「delay多過七日」為由，收番貨，啲refund 字眼又奇奇怪怪

第一次外國online買嘢，希望韓仔做嘢唔係那西，比番啲交帶

大家係咪有類似情況？

樓主無留意外面咩價？
韓國炒到2500都無貨
Gmarket 點會有平貨出俾你

但我識得有人早我一兩日訂，最後真係收到貨

不解

年29未炒起，韓國又唔放假，佢張單已經做左/出緊
自然有貨

我24/1買 轉曬做return request 有冇人知佢幾耐退款

見到你尼句，我一心等退錢了

但唔知佢幾時先退 我見好多人都係比人Cancel 唔知點解我係Return

我初二喺gmarket買直寄返香港，隔咗好耐冇岀貨cut咗我單，同日我喺11street買多咗兩單，一單同gmarket一樣直寄返香港嘅俾人cut單，好彩另一單自己用轉運嘅就有岀貨俾我，29到轉運倉，4號到咗我手

唉 我24號訂 一直即將配送

gmarket呢班係賊！屌佢地老母！完全無合約精神,無信用！

唉cut左了 唔知幾時退

樓主追其他gmarket post,好撚多苦主，我自己都係

Ps:收到貨都唔好高興

唔好意思，冇時間長lun

問過下你地又有人覆我就算了

謝謝

x2